[
    {
        "question": "গোলকিপারই ম্যাচটা হারের কারণ",
        "words": {
          "4": "the match",
          "1": "to",
          "3": "goalkeeper",
          "2": "the",
          "5": "is",
          "6": "for",
          "7": "the",
          "8": "reason",
          "9": "losing"
        },
        "answers":[[2,3,5,7,8,6,9,4],[7,3,5,2,8,6,9,4]]
    },
    {
        "question": "সত্যি কথা বলতে আমার অসুবিধে নেই",
        "words": {
          "4": "truth",
          "1": "problem",
          "3": "speaking",
          "2": "have",
          "5": "the",
          "6": "at",
          "7": "on",
          "8": "in",
          "9": "no",
          "10": "telling",
          "11": "I"
        },
        "answers":[[11,2,9,1,8,10,5,4]]
    },
    {
        "question": "ভদ্রমহিলা চোর হওয়াতে আমি খুব আশ্চর্য হয়েছিলাম",
        "words": {
          "4": "I",
          "1": "a",
          "3": "the",
          "2": "at",
          "5": "in",
          "6": "of",
          "7": "being",
          "8": "was",
          "9": "lady",
          "10": "surprised",
          "11": "thief"
        },
        "answers":[[4,8,10,2,3,9,7,1,11]]
    },
    {
        "question": "নয়ন অনুপস্থিত হওয়াতে আমরা রেগে গেলাম",
        "words": {
          "4": "got",
          "1": "absent",
          "3": "we",
          "2": "at",
          "5": "being",
          "6": "in",
          "7": "Nayan",
          "8": "angry",
          "9": "of"
        },
        "answers":[[3,4,8,2,7,5,1]]
    },
    {
        "question": "হারিয়ে যাওয়া মেয়েটি কোথায় ?",
        "words": {
          "4": "missing",
          "1": "is",
          "3": "who",
          "2": "the",
          "5": "which",
          "6": "where",
          "7": "girl",
          "8": "was"
        },
        "answers":[[6,1,2,4,7]]
    },
    {
        "question": "আমরা একটা নষ্ট হওয়া সুযোগের জন্য হারছিলাম",
        "words": {
          "4": "for",
          "1": "chance",
          "3": "because",
          "2": "missing",
          "5": "were",
          "6": "of",
          "7": "missed",
          "8": "losing",
          "9": "a",
          "10": "we"
        },
        "answers":[[4,5,8,3,6,9,7,1]]
    },
    {
        "question": "কিন্তু শেষপর্যন্ত আমরা হারতে থাকা ম্যাচ অমীমাংসিত রাখলাম",
        "words": {
          "4": "drawn",
          "1": "match",
          "3": "but",
          "2": "lost",
          "5": "the",
          "6": "drew",
          "7": "losing",
          "8": "we",
          "9": "finally",
          "10": "have"
        },
        "answers":[[3,9,8,6,5,7,1]]
    },
    {
        "question": "প্রায়-হারা ম্যাচটা অমীমাংসিত হয়ে শেষ হল",
        "words": {
          "4": "drew",
          "1": "lost",
          "3": "ended",
          "2": "in",
          "5": "almost",
          "6": "match",
          "7": "a",
          "8": "losing",
          "9": "the",
          "10": "draw"
        },
        "answers":[[9,5,1,6,3,2,7,10]]
    },
    {
        "question": "তোমার বাবার খারাপ হতে থাকা স্বাস্থ্য এখন কেমন ?",
        "words": {
          "4": "now",
          "1": "failed",
          "3": "of",
          "2": "how",
          "5": "father's",
          "6": "health",
          "7": "your",
          "8": "failing"
        },
        "answers":[[2,9,7,5,8,6,4]]
    },
    {
        "question": "আমার স্বাস্থ্য নষ্ট হওয়া",
        "words": {
          "4": "failing",
          "1": "have",
          "3": "health",
          "2": "I",
          "5": "health",
          "6": "a",
          "7": "my",
          "8": "failed"
        },
        "answers":[[2,1,6,8,3],[2,1,6,8,5]]
    },
    {
        "question": "পিটারের ভালবাসার পাত্রী কন্যাটির কী খবর ?",
        "words": {
          "4": "Peter's",
          "1": "daughter",
          "3": "much",
          "2": "the",
          "5": "how",
          "6": "loved",
          "7": "is",
          "8": "doing",
          "9": "loving"
        },
        "answers":[[5,7,4,3,6,1,8]]
    },
    {
        "question": "একটা না-বলা গল্প আমায় বল",
        "words": {
          "4": "unsaid",
          "1": "tell",
          "3": "an",
          "2": "story",
          "5": "the",
          "6": "say",
          "7": "untold",
          "8": "me"
        },
        "answers":[[1,8,3,7,2]]
    },
    {
        "question": "আসাদুল আমায় অপেক্ষা করিয়ে রেখেছিল",
        "words": {
          "4": "me",
          "1": "keeping",
          "3": "waited",
          "2": "Asadul",
          "5": "was",
          "6": "kept",
          "7": "waiting"
        },
        "answers":[[2,6,4,7]]
    },
    {
        "question": "শ্যামল টিভি দেখতেই থাকল",
        "words": {
          "4": "watching",
          "1": "keeping",
          "3": "Shyamal",
          "2": "TV",
          "5": "the",
          "6": "kept",
          "7": "watched",
          "8": "on",
          "9": "seeing"
        },
        "answers":[[3,6,8,4,2],[3,6,4,2]]
    }
]